[824] 東涌要人！全港最大的Outlet上線了！

好撚大呀成個又一城咁

好撚多野食呀邊個仲敢叫東涌做美食沙漠

東涌人誠邀大家一齊振興香港經濟

824 ！ 約定你！入東涌 ！

824

push

一圖睇哂: 8點開波 香港之路 集合點、注意事項

FB share / Air drop / wtsapp forwad 是常識吧，我都做緊啦，你呢?

加入TG channel，邊度要人實時公佈

實時地圖，一目了然

詳細人鏈路線地圖，後join無相干

朝早去係咪會平d

824東涌見

係，好多人放假，要早排隊

警犬返工 ！市民輕鬆！

支持太古

唔係觀塘同機場咩

東涌機場
缺一不可

太古⋯⋯